［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水320

唔係我比錢人

中獎！

收你30好冇

30夠我飲珍奶喎

請埋你飲

點解又係你開post

收我30 但係請我飲珍奶
咁拖嚟做乜

東 邪 西 毒

唔好咩

做乜睇埋啲恐怖嘢

仲有612

加油記記

支持記記 支持大家

我ls lv3就好開心

合格已滿足

學校ls長期fail
最後有4

無用之用方為大用

你又get

你係男朋友

追我

追毛 有女

我冇女朋友

留腳毛

心有所屬

呢幾日都冇點搵佢

乜鬼野

9c仲未瞓

active now樹窿訓導組

我問咗佢了

好
溫多陣要瞓

英文白痴

tra pe zium
parallelogram
rhombusssss

比狗果然係學霸

sammi唱得好好聽

補習

miss比你好靚仔

瞓唔到10點半係張床碌到而家

Aedes albopictus終於背到隻鳩字

我打俾你氹你瞓

會更加瞓唔到的

Need money

係咪要我打俾你

做ptbf嗎

你比錢就下海

比比我出咗30000

Google派俾你

你嗰30000係for ptgf的
我係for ptbf的

你唔係雞

佢女仔嚟

你search過差唔多嘅嘢就會彈呢啲嘢出嚟

我bf gf都做得

佢雌雄同體的

咁做我gf

好玩

正

你好快有

都唔知點解會發埋啲咁嘅夢

你好想生仔

十萬

冇曬人

想吹水

大家有冇感情煩惱
Dse煩惱都可以講

我生命有危險

比傻強食？

我已經比6條友知咗我acc

我陪緊個frd操車

想喺講故台寫故好似有啲難

一路好走

男友大我兩年
明明已經好主動 比曬暗示
佢都唔進一步...

佢唔想咁快姐

我出曬汗
18度冷氣

咁凍都開

會有男人唔想架咩

如果佢想嘅話你先至要aware佢係咪player

佢回唔切軚
差啲撞

咁又係 唔該巴打

下世小心啲

有個認真嘅男朋友先好呀

佢一停
我衝落車
腳軟

咁又要坐

係既 希望我真係可以同佢到老
佢真係一個好男仔🙈

佢扭我陪佢操車

祝福

最大問題係我冇車牌

我揸車嗰日我唔會出街

係佢 唔係我

佢冇車牌仲揸

我冇車牌
但係要陪佢操

點解今晚浮狗唔入嚟

唔快揸應該ok la

我見到走馬燈

你諗起邊個

我ex

G持

還健在嗎？

未死

仲坐緊？

坐完啦
命仔都差啲冇

啱啱同女朋友提出分手，性格不合，覺得唔可以一齊行落去，但佢唔肯分，唔接受分手原因，可以點做?

絕情啲嘅可以Block

看看
我星期四要同傻強睇醫生

點解

佢開眼好慢
我一開始以為佢攰
點知對比返當龜原來唔係
又成日瞓覺
有啲眼水
慢佢唔知做咩
所以去睇一睇

點解唔早啲去睇

我whatsapp提出既，師兄覺得當面同佢講清楚之後先block佢好?

當面講清楚先啦

收到，不過我好驚佢係大庭廣眾發癲

咁搵個少人既地方 夜晚靜靜地

我唔知道呀
以為佢懶咋
點知唔係
Book緊時間
最快星期四

冇事的

佢要一定好返

有冇一個人可以令我定性

覺得自己融入唔到男朋友嘅生活同圈子
感覺佢好似拒絕比我接觸咁
同佢距離越黎越遠...
覺得心理好唔平衡點解佢唔多啲搵我去經歷吓唔同嘅野

點解你唔開解我

我搵唔到一個人
可以令我好似以前咁
肯定落嚟 肯聽話
應該係話 我放走咗人地

我掛住女同事
佢做嘅一切真係好窩心

仲食得走得無事嘅 佢係強斯拉嚟嫁嘛

29嘅deadline 但我份1700字嘅文只係打左400幾字好想死 又要chur溫書又要chur assignment

我想嘅係有一個肯陪我嘅人陪我
我好怕受傷
唔夠膽再全心去愛一個人

一定會的

我唔介意人地發我脾氣
我會好俾心機氹返人
大家會聽分享每日嘅開心唔開人
一直係咁

好想脫離屋企

依家係外國讀書 諗緊讀完書好唔好即刻返香港
本身嚟讀書係為咗畢業搵工 留喺度長期生活
但係屋企人好想我返香港 已經幫我諗好晒返香港嘅生活
兩老都好想一家人齊齊整整
而且喺香港嘅生活會輕鬆啲 唔洗諗買樓
同埋我都係想搵返香港男仔 對外國人冇興趣
種種因素下 最近開始有啲動搖

冇錯 佢哋係好傳統嘅人
同埋擔心我讀完書做多兩年野先返香港就好難搵老公
寧願要一個平凡嘅女

絲呀 紅字名喎

鍾意嘅人最近同咗人地一齊
一直以為自己有機會
但原來都係自己諗多咗
祝福唔到，好想佢地散
已經逼自己唔再諗佢

一係就唔理屋企人 係歐洲闖蕩 生活可能會辛苦啲
一係就返香港 做個耍廢女 唔使煩錢銀野
平平凡凡搵個男朋友結婚生仔 將我闖蕩嘅生活留返仔女去實行

我話俾自己聽
我係感情呢一場遊戲入面
我唔要再做輸家
我冇再輸過
同時我唔識得再去愛一個人
我係咪揀錯路行
我得唔到我想要嘅野

又唔算裙腳女既 其實當初急住出走係因為同屋企關係唔好
但依家人大左 冇咁任性 兩老又真係好想一家團聚

如果我真係返香港 可能過一兩年就可以搬出黎住

依家最首要諗嘅係畢業嗰陣究竟搵唔搵工好 定直接返香港

呢方面我冇乜壓力 搵到個合適既男朋友就得

點解絕望既事情一件接一件，人人都話要做人樂觀啲。但面對既事情全部都係絕望，我點樣樂觀？到底有咩可以做

好想學胡師傅咁大嗌

早晨

搏殺

有

唉屌 四個月冇覆佢 仲係會掛住佢

咩

覆佢啦咁

想斬纜 唔想單戀佢

冇結果的嗎

冇的

唉

唔係話勤力就會有結果

真

hi, 有冇人可以聽我放下負

講

阿信屋有拉脫維亞果隻通粉，即刻入咗6包唔解釋

願妹

搵日試下整茶記通粉

沙嗲牛通

點先可以沒憂愁

有我陪你就冇憂愁

好食咩

點先可以沒淚流？

通粉隻隻都一樣㗎啦

咁你入咗六包唔揀食又係點解？
唔好同我講真係唔解釋

性價比高

Ok呀夠平

仲要係歐洲貨，比啲支國貨非洲貨有信心啲

做咩呀

好多英文noun

加油

4月輸咗正常人一個月糧

願狗

很冷靜 當我每次哭 亦只有結他聲

原來錯歌詞
很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景

竟然

好驚聽日截唔到的士

就係驚

個位好唔方便又唔係遠
的士算

好撚黑

想死

ed

要破產了

布丁狗

聽日ls

我冇返過自己學校考

羨慕

比狗

情緒又失控

依家要習慣返一個人
好難

難都要嫁
一係你就繼續loop
一係你就忍落去

我有酒飲
唔驚

我信你
唔驚

係屋企飲緊悶酒

IES其實關唔關事

跨去邊到
識唔識路

點都關啲嘅

我琴晚都係
wingwing地瞓左

我係屋企飲一兩罐就算
有啲feel就好好瞓

丘佐榮同協恩識嘅

我覺得有啲嘅 以前我通識MISS話 考得好IES會令你出度嚟成績更好

希望考衰咗嘅話份IES夠拉

無黨鐵地獄區

識去就好啦
協恩

係
本身都覺得呢兩個閪地方嚟

LS好難肥

冇必要都真係唔會去九龍城

cls 協恩唔係土瓜灣個邊嘅咩？

我有fd話考衰咗會拉返低份IES

九龍城算好

我琴晚飲燒酒蜜糖味

係吖屌

我就覺得山卡啦我冇必要都唔去

其實係 我頭先廢事講 傻豬嚟嘅 最緊要寫得快！

我LS都肥我死咗佢算

我返學嗰頭

所以我都估冇人接你放學

我飲緊白威
啤酒平又易醉
我本身想買red bull沖jäger bomb

我裸考都合格

我去接

支持你

真心唔難喎
吹水科嚟

屌我份ies係我個仔嚟
為咗ies唔俾人拉低我真係

唔洗人接

我當年份IES都好高分然後我唔知佢有無發揮到佢作用

姐係IES冇得拉番份卷上去？

我寫中文字慢到似傻強咁

係呀

我份IES係我成世人做過最認真嘅其中一樣嘢

我寫中文好撚快

我英文考

屌

我copy埋網絡大典落去

我都唔知份野有咩用

咁你要訓練寫字速度快啲

正常係佢跟你考試個分 你高分IES個Part會令你Overall更高
你考試個分同IES唔成正比 佢就會下調你IES個分
你正常發揮嘅 IES個分唔係高得好多 就會可能拉翻份卷

我analysis咗十幾套戲仲要我英文做
翻譯完再elaborate

dse真係

葡萄！我都想 不過當年學校無得揀

我都唔知自己寫過啲咩

講戲咁好 我當年係做職業及前景 我寫農夫俾我班friend笑

其實我想中文考多啲我中文寫字仲快
不過個個都話英文易啲

我有強調症 見自己寫得醜就會重寫 咁當然DSE個陣無咁做 但係寫字好似雕花咁

好撚正
紫薯配啤酒

我係做21世紀嘅香港電影可唔可以提升本土意識

強迫

呢個有少難 首先又要揾帶有本土意識嘅戲 又要link套戲去本土意識上

我俾文學呢科練到寫字好潦
言字邊三點水接近一直線
我寫完都唔太睇到自己寫咩

屌柒你
我為咗ls放棄曬所有科

除咗數同中史全部裸考
中史仲要貼題貼錯咗

我中文字本身好靚
自從讀完通識同中史之後

我中史貼中曬
但因為唔背書所以得4

反而我一慢返寫字會好靚
文學加中史 寫啲字多到
個陣成日手抽筋

係我仲要中五下學期先轉topic
不過自己有興趣嘅嘢做得開心嘛再辛苦都
收到個分嗰陣差啲喊
不過其實都好彩阿sir冇捉我爆字

我唐朝冇溫安史之亂個堆野
佢出曬個堆

屌我中西史+文學
差唔多一個禮拜用一支筆

差唔多啦
我都係呢啲消耗速度

我古代史好多都唔識 太多嘢背
elective仲慘
讀制度史多野背到仆街
讀婦女史咪幾好

你dse中史+咩？

婦女史
我反而古代史熟過近代史
國共背到我想屌
最憎背確實日子同人名

我中史一科
Drop咗文學

諗翻就覺得我學校on99無得中世史一齊讀

古代史記年份都好難
我年份全部冇記
同埋我鐘意共產黨史所以特別易記

我都係本身揀中西史

有得1科嫁咩
睇你個樣睇唔出你係文科人

我一路背中共一路屌鬼
好撚難記

夠5科咪得
我文科人嚟

其實幾好的

我而家再揀嘅話應該係econ bio
History geo再二揀一

兩邊都好讀

我而家his econ都好好讀了

jupas唔係要6科嫁咩

我個陣geog hist biobio後期讀plant太麻煩我drop jor

冇諗過入大學
副學士又唔鍾意
冇報jupas
想讀設計咪報Di

咁你溫曬未

讀di真係好撚型
諗起間學校

我都有可能drop
但係讀bio幾著數

Econ未溫哂但係我有好多時間溫

唔方便到on9
每一楝得兩部𨋢又多人
得2樓同789樓互通
一係搭天梯上七樓
佢有四楝 未計要過李惠利上堂
個邊仲on9 部𨋢十年都未等到
一係要係Di7樓8樓行過去

加油呀

做愛只有簡單筆畫 卻比想象複雜
恨安定愛變化

加油baby 早d訓喇

有幾難 問羅志祥咪得

啱啱睇到 笑到仆街

琴晚叫你都唔上嚟

唔係好關
我ies 8.5/10
最後得4

諗翻起有個中同喺di讀fashion
然後做埋youtuber

姐係我9都冇用啦
瞓啦各位早抖

最緊要識做份卷

叫我做咩

薯片

所有聽日考dse嘅人要即刻瞓！

嬸嬸

召喚浮狗

唔關太多事的

搞咩嚟

散心

又唔開心？
我仲飲緊酒

買咗一打返屋企自己慢慢飲

好啦我再諗清楚先 都仲有年幾時間

尋晚我都瞓唔着

我12點幾瞓

時代革命

我自1月開始有得留係屋企就留係屋企，
因為我唔想令醫護孤單，佢哋打仗我就出街玩。
但係，我發現，好鬱結。
由喺屋企勤力做Twitter 戰綠，CCTVB廣告戰線、到東方廣告，到近幾個月見到黑警惡行，清梓樂祭壇，恐嚇市民，搞黃店，限聚令自己無限詮釋，林奠仲想清算罷工醫護，垃圾建制搞23條，紅官可以話斬人係高尚情操。。。而我愈嚟愈頹廢，愈做愈少。
我知我會好返，不過呢幾排就令到屋企人擔心，好，我講完啦。

光黎香港 時代革命

dklm瞓咗3個鐘咋 鑽牆
大聲到覺得會聾

個人醒曬

dklm我都係
佢係正我窗口對面吊撚住喺出面鑽

Dllm
冇食藥完全瞓唔到覺

嬸唱歌好好聽

返屋企煮飯

今日考ls 聽日考咩

新聞自由嗰題唔太識做

兩難呢個詞語係咪第一次出

英文

我見到嘅係Dilemma

Ls英文考係會好啲

Part a 抄source抄到手都軟

諗唔到要點寫
我讀通識係讀書機器黎

我用唔到aedes albopictus唔開心

on9

講笑 好在冇專登背
希望我兩難嗰題啱

你係卷尾寫 我識aedes albopictus請比分吖嘛

想寫都唔夠時間

ALI 無9的

大家加油

dilemma成日出

係

你唱歌好好聽

人生唯一技能多謝

我未來女朋友要加唱歌呢個技能
好治癒

男仔唱歌好聽好加分

我唱唔到歌俾人聽
會走曬音
除非我無啦啦自己唱咁就得

幾時先搵到工呀

我都想知我幾時有工開

已放棄咗

幾時一齊唱

大隻雲

冇用的

又變返負面雲

冇變 一直都係

早個期好正面的

假的

傻強大隻咁多

依家唔打交了
傻強會保護佢
平時瞓覺瞓最入
依家瞓覺都特登守門口

傻強個樣好似溫純d
好女人

溫柔好多
冇咁好動 食野都慢啲

鱷魚巴知唔知mk附近有咩黃店日本嘢or binlo好食

和你eat幫到你

碌緊

打邊爐嘅一鍋瘋啦
貴啲
但係真係好食

我本身想616但有d遠
mk次次都韓燒好悶

唔睇價錢嘅火鍋撚
好食都好貴

其實我唔係幾鐘意打邊爐
啱啱搵到見燒山開嘅放題好似幾正

等佢地考完一齊去！

日本野我好少係旺角食
中過太多次伏

你負責唱我地幾個聽

支持

係咪真事呀
考到幾時
再唔係落嚟唱

暫時未試過有一間好食

屌你屎忽
我約就唔要女約就即刻9沖

你5月幾時得閒呀
出嚟食飯啦
我呢幾日都好忙

一齊！
唱完就係正面⛅️

好耐之前食丸十
好食嘅
但係我唔知佢黃定藍

成個月都唔得閒
要準備dse

佢約我我約你你約其他人 一個一個傳落去

你唱歌爽死了

屌你啦
你又係到扮

邊個係阿爽

佢嬲我了
好小氣

想現場聽

你今日好撚幽默

我地出去食飯啦

可能佢都想去 我唔阻住佢了

我唔識佢 但我識雲

淨係今日？

你今日好開心

你平時靜係恰我

唔好識我 會後悔的

我明明日日都幾開心

扮 最多係互恰！

好啦
開心好緊要的

你睇落去麻麻 最多一下
一下嫁咋

我呢期都會係咁

冇 我靜係比你地恰的

你恰完我嚟

搞乜

幾時有

你唔同我出街

你唔同我出先

破產了88

出呀

咁算啦

sad

又冇人理我了

有我係到

你又做咩

我都想知

又唔開心

冇開心過

明明早個期都開開心心

鱷鱷

雲雲

訓教
英文呢個時候仲有咩好溫

@Ali

你個晚講完我又玩返

how
我得1個keep住傾
但有d想停 好悶

有個幾好奇想傾下

咁容易嫁咩
嗰日之後都冇了

我都係琴晚見到
啱啱先覆人

已經冇工返

屌佢老母咁大間u個system廢撚到喊

你又reg

reg唔到

嬲到震

條友覆得幾快
但我一日最多覆兩次

我直頭冇開通知

我頭先down jor 好多double may

有冇人知拍翼好嘈嘅係咩蟲黎
頭先飛左一隻入屋
係幅牆同跳黎跳去

我見到double may就dislike

蟬？

唔識玩 我唔知hi錯咩制 然後有個大頭鬼佬就hi我 我就del jor app了

靚女真係唔同d 有鬼佬撩

我爆數據呀屌

可能係
真係好多奇怪昆蟲飛入屋

我無樣嫁 得隻耳仔同頭髮

我連續三晚有蟬飛撚咗入黎

我屋企呢排都有蟬入屋 我仲要住頂樓

耳仔同頭髮有咩特別

我最多都係菇咕固

HK girl

真係好嘈
明明已經咁高都飛到蟲入屋
我同呀媽講
佢仲要問返我邊度有蟲

kong nui 我都唔知 可能無樣睇好啲

我叫我媽打死左 有次有隻飛左落我塊面度

港女不嬲易食
大把崇洋臭閪 識唔少

識個frd去咗外國搵鬼仔食

我搵到佢

佢個名同ig名一樣

靚唔靚

得耳環同頭髮
點判斷

得耳環同頭髮都已經咁正

洗唔洗俾圖你

梗係好

Sd緊俾你

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

佢個名

咪話一樣

有得search人嫁咩

冇呀 碌到佢 一認就認到

咁都俾你周到cls
乜要改個同ig唔同嘅名嘅咩

咁都比你碌到

自己英文名多囉

個天都要我搵佢

仲要我原先del 左app
然後佢話見到我 我down翻del左個ac

對唔住囉

我仲即刻去搵你

我嚇走咗佢了

垃圾

我走算了

走咪又係繼續swipe囡

我會嚇親人
唔玩了

各位大食會見

點解你未訓

大食會

好想特登買部switch玩動森

When?

好想直接用d skin
係咪唔洗下下自己畫？

救命呀一諗起她識咗第二個就好驚
又發夢見到她啦

早抖

feel到佢開始頂我唔順

點樣可以父母關係和陸

幾時先可以正常返

一個無交帶又唔照顧家庭

聽日要交assignment 我連份題目都未download落嚟

試下快啲做

死唔去依家要開始還債了 本身諗住唔使做㗎嘛

鹿

無事嘅 我三年嚟差唔多次次都係咁

夜瞓就會想嘔 是咪就黎死

問題係我一堂都冇上過

無事嘅我都瞓左成個sem

你又整野食

@鱷魚
我有問題

做咩

點解你咁多女

超方便 幾好食好似金拱門嗰啲咁

我覺得係佢把口 識關心人？

點解咁問

氣炸？
好似好正咁

我把口睇對住邊個的

溫柔嘅前提係佢
白滑長腿瘦底有波V面眼大雙眼皮

yeppp 薯仔切條 加少麻油椒鹽辣椒粉 入爐 食得

咁點解我冇女

我又想買嚟玩了

我冇女的

做咩喎

唔開心了

我會陪你的 我都單身

我都想拍拖
想搵女同事

go

單身三人組
但鱷魚多女

佢好開心
唔搞人地了

冇啦 唔鍾意佢地

機會冇咗就冇lu

咪就係 佢個啲係偽單身

很信命 當我每次哭 亦只有結他聲

係呀屌
點搵返個咁好嘅

我係真。單身

997

998

999

1000